咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

721終極文宣片：等我用2分半鐘去話俾大家知721去唔去 - 分享自 LIHKG 討論區
首先，多謝各位巴絲係上一套文宣片支持同埋意見

今日香港人大多數focus 去晒元朗個邊，而上環同一時間搞到好大穫，義士勇武抵抗、克警發左36槍，推跌記者，義士同記者都有中槍，亦搞到中西區充斥住催淚彈既空氣。

今次我地團隊整左1分鐘半懶人包短片，簡述左上環暴力開槍鎮壓既經過如果琴晚唔係太清楚上環發生左咩事，比我地用分半鐘同你話俾你聽。

上環暴力開槍鎮壓 元朗恐怖分子襲擊
#兩邊都要關注 ＃麻煩各位巴絲雙推post

Credit比返所有樓主，幫手整合最近熱門既上環Post
兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！ - 分享自 LIHKG 討論區

黑警上環開左36槍 - 分享自 LIHKG 討論區

721 上環開槍整合 - 分享自 LIHKG 討論區

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

推

兩邊都緊要 推

幫推

多謝幫推

Push

條片有埋個map可以知道拍片位置咁勁
推呀

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

唔好唔記得義士

感謝巴打

光復香港
時代革命

多謝尋日嘅戰士

全力推返上環啲post上熱門

光復香港 時代革命

Push.
義士吉人天相。

推呀！！！

一推再推

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

屌 推呀

光復香港 時代革命
全民頭盔月

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

push

光復香港！ 時代革命！

冇錯，我地要對準政權

整片手足好勁
代佢同你講聲多謝

推呀

(10:30pm更新版)
是日重點:

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
光復香港，時代革命
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

重申重點⚠️
江湖事，先江湖了，大家請集火於上環無預警無差別開36發橡膠子彈
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

資料傳發三要點：
資料來源
加入未證實提醒
不用模糊字眼

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警橋上開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下橋上開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織秘密民衛隊，取代黑警，成員身份一律保密，以免成為黑社會報復攻擊目標

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

全部上述文宣都要有英文版

PUSH

無法無天

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

推 有無消息呀屌

Up

幫手share出去

Pish

推中上環post

留名

多謝絲打

求大家集中火力推西環post

GOGOGO

Push!!!!!!

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

唔該樓主團隊
辛苦晒

有醬油very good

「急需文宣」尋日最高招嘅係臨時立法會宣言

集中返推爆

推啊屌

有冇琴晚上環受傷啲義士嘅消息？ 其實係咪真係有人畀人打中咗個頭？ 我見好多人講但係又見唔到有圖或者video

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

大大力推

仆街黑警冇人性

唔駛客氣
最重要大家知道黑警真係無法無天，失晒控
請幫忙share同推post
多謝你既支持

上環po推三次

pish
上環既事唔可以比佢就咁過

要無事

推！

希望更多人關注呢件事真係好恐怖！

推啊

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

７２１上環黑警

727元朗

瞓前都只推上環post

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

兩邊都好恐怖
兩邊推post

光復香港

我地冇收錢，但一樣可以人工置頂

Backup

推上去

thanks

唔可以一班手足白白受傷！

大家幫手推啦

推上去！

多謝巴打幫忙
大家加油

推啦屌

依個真係要推

我無嘢講

大家加油

好恐怖

痴線 倒地都繼續射
屌你老母 冇人性架

up

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

推佢老母

我冇野講

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

推上國際

要比勇武手足知道我地冇忘記佢地

係呀
咁樣搞落去會出事
已用最快速度出post，希望多d人知道依件事
兩邊都重要，但而家要推番上環post先

pish

大家幫忙簽簽，

何君堯申請緊做美國人，我哋要幫佢留番係度做驕傲既中國人

Pishh

推推推

我可以點樣同外媒講？
REDDIT？

推認清事實 咪再分心啦好嘛

辛苦曬！推！

唔好咁易比人帶風向

唔推唔是人

PUSH PUSH

推 721

求英文版

時代革命

Push Push Push

推返啲po上去

光復香港，時代革命

光復香港！

推呀DLLM 成班三毛想帶風向

唔敢睇 祝義士平安

大集中返係港共到

香港警察 正一垃圾
香港警察 吞槍自殺

推返上頂 對準政權

時代革命
光復香港

推呀
齊上齊落！

多謝，推

屌你 開槍到開到CS咁 仆你個街

聚焦返呢邊

推！！！！

佢老母俾狗屌

可以呀
我地later都會出英文版
但而家文宣組都太多野做，未必出得咁快
如果可以，你可以照reddit出post講先

文宣方向話政府開兩邊戰線
報復市民沙田一役叫警察走
另一方面以元朗事件遮掩上環事件 期望趁機滅示威者聲音

咁有冇用

推！ ！ ！

已share

推到上國際

推返主線

PISH

義士

可以見到強光燈係針對記者

Push!唔好比佢沉

推呀推呀 唔可以唔記得上環手足！

唔好淨係喺度推
我地都要幫手 share 出去

唔好忽略港島

辛苦曬義士

光復香港
時代革命

大家努力推主線啊

推
唔好唔記得上環

黑警撐警死全家

用 twitter fb ig share 出去

多謝有份整合嘅各位

多謝各位義士
光復香港 時代革命

唔係唔推啊

推啦屌 理咩達哥

push 唔好唔記得上環黑警亂開槍

唔可以忘記上環嗰陣班狗幾撚仆街
要推撚爆佢

推爆佢老母
尋晚真係有股革命氣勢

pish
咪撚再講迖犬同黑吃黑

無獨立調查佢地已經唔撚驚
射你咪射你

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

推啊大家推返上環啲post上來

多謝巴打

倒地既義士有冇事

要置頂

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

堆上環

上環巴打有冇比狗捉

推 好嬲呀

推！
元朗上環兩邊都要理

隔離有上環整合post
希望大家都幫手推下

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

推走重慶大廈個post

推俾多d人見到

我冇嘢講

推爆，再share出去

推！上環勇武巴打好波 但願全部人安全

保持清醒

琴晚推完元朗Post
今晚推返上環Post上黎

多謝巴打
簡潔易明 大家請 share 上 story

推比更多人見到！！

元朗重要，但勇武手足都重要

光復香港！時代革命！

push ar

元朗上環一齊推

光復香港 🇭🇰時代革命

大家唔好比佢沉

推
以後佢就算屠城，都用聲東擊西呢招都死

兩邊都要推

屑屌

一係街就咁惡

推!!!!!!!!!!

推到黑警死全家

push
followup

屌你老母黑警
推爆佢

元朗係用黎分散注意<<其實講唔通
根本兩單野嚴重性係不分上下
屌你老母死黑警 垃圾政府
好撚sad

利申尋日係上環發夢，再用電話睇元朗發生咩事

光復香港時代革命

推晒上去！

多謝文宣組幫推

我地都要一齊推

相信將來成立既獨立調查委員會會好忙

最撚嬲係無舉旗就開槍,仲要射幾十槍
完完全全係謀殺

推 上環嗰班黑警都唔可以放過

嬲撚左 幫手推

推 黑警死全家

冇人衝都開槍

最撚痴係天橋開槍
開槍果條友都short
唔係有其他黑警拉住, 佢肯定狂開

對住呢D示威者就開槍
速龍就係咁扑
又唔撚見佢地會去元朗清場

一句講晒
黑警食撚屎, 盧偉聰含撚啦

推!!!!!

兩條戰線

唔好比人轉移視線

集中焦點

希望手足無事

推上環po

係時候focus返依邊

我冇野講

警察想驅趕定殺人

屌 推阿 唔好比達狗轉移焦點

光復香港，時代革命。

佢老味
推！

手足點？

推上環

推

黑警無一個係無辜的
屌佢老母
睇到好撚嬲

終於有整合，多謝巴打

Push上環都非常重要

多謝你哋

真香港人，俾人打自己嚟啦，你地得既！！

尋晚元朗比人打 係自作孽

除咗班牛屎佬之外，都唔可以放過班死黑警

2邊都推

上環義士

我想喊

好大力咁推！！！

push！
睇到好心痛

港大學苑都企得咁前影

推俾大家睇

push push

lm

以武制暴
對準政權
光復香港
時代革命

上環 追究開槍黑警

p

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

未睇先推

pushhh

推！！
元朗黑吃黑 關我地撚事咩
而家都清晒場 俾佢地開片啦

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

我無野講

我都明前線義士好辛苦
但依家政府好明顯怕俾人知道
佢地同黑社會合作既事
兩邊都推
元朗呢單野依家係焦點黎
警察開槍都唔係新聞
比較多人睇cctvb都係覺得我地錯
但係警黑同流合污 加上佢講哂大話
比較對我地更加有利
（因為普通市民都俾班老黑打埋）

兄弟情況點呀依家

向義士致敬

呢幕另我諗起winter on fire

推上環post

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

上環post同樣重要 pish

屌你老母推上熱門呀！

屌佢老母

推！！！

麻煩大家出力推西環post先 次要元朗
要大家集中火力推上熱門，唔好理無謂post住

一定要spread出去咪撚再理咩達哥啦

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

上去

推推

香港人加油

本人覺得下次裝備要準備把風扇仔
尋晚因爲係天橋底冇風
好難搵到粒胡椒彈淋熄
搵到既時候已經食左幾秒
但如果可以準備十把風扇去吹一吹散d煙
會容易d搵到粒彈
同埋可以幫手散下熱

推上熱門

可恥

有冇 fb link

Push
睇到起曬雞皮

推呀 擺返焦點係呢邊!

屌痴撚線

推 別讓開槍成習慣

兩邊
一邊仁
一邊義

同樣重要
但香港人好忙
對上環唔住

元朗真係好慘

你老母洗唔洗射三十幾粒呀

推爆佢

到底我哋仲可以做啲咩

朋友做記者，當日係現場，佢話完全睇唔到有指示話會出橡膠子彈，只係話會出催淚彈

推
感謝義士們

推
光復香港

正經post 推！

推 黑警去死

呢邊啲警察好勇武呀

推返上去

屌

我無野講。
多謝整合!

重要重要重要

推到入元朗

Dllm 推到呢班畜生冚家剷

721 香港最恐怖一天

推比更多人知

推!!!!!!!!!

psuh

唔可以忘記

推,兩邊都要關注

推呀
上環

推撚爆佢

繼續對抗

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

黑警報數彈數！！！！

入面張圖起碼粗算有26粒！！！！

幫手置頂！！！！！

721 上環開槍整合

不滅港共，何以為家。

推佢黑警老母臭閪

主線要推

完全搵唔到傷者d消息

推上頂

推啊啊啊啊

g

其實最想知前線手足最後點
有冇被捕同幾多個受傷,嚴唔嚴重

元朗上環2邊都咁緊要！

昨晚啲手足點呀？
無咩人講上環

兩邊推

快d back up 證據！

重點

文宣

推
上環post太少了

最後個結局好似迷咁,以前都有班黑警出來講下點,但依嫁係一D聲氣都無,好撚擔心

wtf

推！光復香港 時代革命！

黑警死全家

推呀 唔好淨係focus元朗

....

推 上環更要文宣

推
完全無人提過義士情況！

推 辛苦曬

一定要推

我無野講

推

我同你推

香港人對啲狗暴行已經麻木咗 好心痛

希望前線手足無事

pushhhhhh

推呀!!!!!!!
黑警陷家產!!!

上環 元朗 仲有支聯辦義士宣言都要推

大家返主線

推
光復香港 時代革命

呢個先係重點

要追究黑警責任！

推呀屌

推到義士出來報平安
最好就搵朋友出來講,自己就唔好啦

屌你老母要推

痴撚線警犬 亂開槍咁款

依刻我最關心前線義士既平安

posh

大家好快冷靜落黎自然會回歸訴求

只係一時嬲過龍火遮眼
呢樣
學政府話齋

我相信
同埋
畀空間

主力 元朗post 唔洗用 最恐怖 呢啲字眼既

跟本係亂咁開槍 當人命如糞土

推 兩邊都唔放過

推，嬲到完全訓唔到

死黑警你老母臭閪

幫手推有用post

光復香港，時代革命！

推到黑警仆街

push
西環繼續行
要中聯辦填命

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

Wars are not won by evacuations

撫

支援！！！！！

推宣言 追究開槍
光復香港 時代革命

終於有片

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

唔好再理啲流料

發夢琴日喺上環 求下大家關注多啲 好多人都係大家開始散嘅時候努力守住個場 佢地真係好辛苦

上環都要推，兄弟打仗發生既事要比全世界知！

推推推推推推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

上環都要理！

兩件事的幕後黑手都是同一人，要一起清算

推呀！！

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

push!!

對準政權

推1

黑警死全族

Wars are not won by evacuationS 邱吉爾

再推

又睇返又想尋日睇大家發夢已經一直喊

Wars are not won by evacuations— — 邱吉爾

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

推！天佑義士！

推
唔可以無人講

唔小心比元朗沖昏頭腦

36槍 痴線

Focus上環！

最弊係冇咩受傷消息 天佑義士

大力一推

push
願各位手足都安全

推 點解上環就冇人講

兩邊都要推！

向勇士致敬

認清西環主線，對準政權
元朗已經贏晒輿論，可以俾犬隻執手尾
犬偏私：公眾壓力
犬公正：賣隊友

只推前線POST ~屌那星 !

所有上環post幫手推

光復香港 時代革命！

文宣組好波

要推

調查7.21無警示下 無合理理由下開槍

推到頂，要俾人知，唔好俾佢沉！

其實上環今次成果重要好多.. 話曬搞亂中聯辦係香港抗爭算係一大突破

光復香港！時代革命！
光復元朗７２７

推！!

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推，唔好唔理

屌推

Push!

推 上環有至少兩個手足被headshot

多謝文宣

多謝各位巴絲推post

721上環整合post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係義士巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

港台鏗鏘集：612 721的傷口！

再push，等多d人知道ed information

［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

幫推 謝各位巴絲

推！唔可以犧牲任何一位巴絲打！

幫手share去各大group

繼續推上環

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

推!!

推
cctvb冇講過有開槍呀dllm

達狗呢啲垃圾post唔好再理
Focus主線 推

推，好撚心痛

好

置頂 屌

推你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!前線唔撚係condom

希望只係中腳…

上環戰線

cctvb 無晒傳媒應有既守則

國際人道法

定義
國際人道法，又稱戰爭法或武裝衝突法，是一系列基於人道理由、去尋求限制武裝衝突所帶來後果的規則。這些規則旨在保護沒有參與或已退出敵對戰鬥的人士，及限制戰爭所用的方法及手段，特別針對解決因國際性或非國際性武裝衝突引發的人道問題。

國際人道法？

定義
國際人道法，又稱戰爭法或武裝衝突法，是一系列基於人道理由、去尋求限制武裝衝突所帶來後果的規則。這些規則旨在保護沒有參與或已退出敵對戰鬥的人士，及限制戰爭所用的方法及手段，特別針對解決因國際性或非國際性武裝衝突引發的人道問題。

無力感⋯⋯我地仲可以做乜嘢

Never compromise. Not even in the face of Armageddon.

想殺人咁款

推呀!

不分化,不割蓆,不篤灰,不譴責

呢個都好重要

新西人推

屌佢老母死黑警,天橋開槍都做得出

推啊
光復香港 時代革命

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

pushhhhh

推

[member]光復香港 時代革命[/member]

推咗先

推 尋日睇直播 啲催淚彈係腳邊頭頂爆 痴撚線想殺人

推！！！！唔好俾元朗單野遮哂啊！

Push
唔好俾佢輕易過骨

已share fb
我希望有多d文宣可以share

😢

希望更多人留意上環件事
無論係無預警下開槍、用槍指嚇記者、721宣言、中聯辦國徽淋漆都需要大家關注

Push push push

推 上環元朗 同樣重要

五大訴求，缺一不可。不撤不散。

推 但已經唔夠膽打開黎睇
個人好似抖唔到氣咁

呢個一定要推

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

好嬲

未睇先推，推完再睇再推

光復香港 時代革命

推!!!!!
唔好靜係睇元朗，呢邊都好緊要!!!
唔好比人沖淡呢邊，元朗單野係令好多港豬同淺藍同(中立)既人發現狗既問題，但係上環呢邊都唔可以唔理，呢邊都好大獲

Focus

推

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

727

[[/member]

大家要係youtube比like
同comment努力推上熱門

光復香港時代革命香港建國

兩邊戰線一齊推

打撚死人咩屌你老母

推！辛苦晒！！！！
721！元朗上環都要多人知！

唔推唔係人

推上報

推啦屌你老母唔好比人distract

要推 屌!

推阿！

推爆佢呀

光復香港 時代革命

黑警已經失晒理智

有個打到隻眼 隻con碎左
好似都好大獲

睇live都聽到好撚多下槍聲，仲係天橋高處對人開槍，仆街

dllm 死黑警

Lll

黑警收錢濫用武力打市民
鄉黑就龜縮

一齊推返哂上環post上熱門

推啊！！！

香港人可唔可以唔好習慣狗既暴力對待

推

一定要知

上環手足，一樣重要

屌你老母

大力一推, 推爆個警隊

被轉移視線

請持續關注

推，多謝上場手足同剪片手足
=============
光復香港 時代革命

Fact checked: Fact check人士全部都係放流料

推上環啦

關注

推 兩邊關注！

幫推
光復香港
時代革命

推上環 唔好再被轉移視線

推推推推 但班牛屎佬仲會陸續有來
巴絲要諗諗計點攪

又拎催淚彈掟人

推呀 兩邊都好重要

推呀屌佢老母

好心痛唔敢睇

pish! 大家share 出去
facebook 又好 乜都好！！！

被煙霧、政治制度、法律條文所掩蓋嘅暴力
其醜陋、腐化，只有欲蓋彌彰
事實上，政府已經愈演愈無理，公然越過道德底線

請大家唔好習慣呢種暴政
請僅記，由零開始無巿民需要上街、無一次遊行需要用到如斯暴力清場，無一槍需要對住巿民開打
請僅記，白色恐怖、老屈炸藥、沙田無差別警暴、元朗無差別恐怖襲擊
呢一切，都係由林鄭以至其背後的中共造成
請大家唔好習慣呢種暴政

最後
光復香港 時代革命

Pushhhh

push!!!

繼續push

推推推
黑警全家生cancer

push！

下一個國際頭條

全力推

希望受傷義士盡快康復
上環元朗兩邊都重要

請大家 send岀去連登以外

光復香港 時代革命

我冇嘢講 光復香港

push!

樓主幾時開始變得咁正常

推呀 搵哂上環既post黎推

We will never forget!

推
上環都好嚴重
推俾多啲人睇

痴撚線

高質poster

推！推！推！

推。要聚焦返上環

保護義士

呢個post 一定要推！

人都就黎癲，訴求去左邊？

推 必須長期頂置

推 唔可以放棄

pi

又打記者

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

push
咪俾上環post沉底

推推推推

我好多野想講
但冇野要講

CLS唔推唔係人

橋上開槍嗰條仆街真係當自己玩gta喎

Share

Pushpush

727 西環 血債血償

推到全人類睇到

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

有無英文字幕????

豁出去夢遊
跟黑警爭鬥

輕輕一推

多謝手足

長期置頂唔該

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

推，主戰線呀各位

w
唔可以冇人講 一定要推上熱門

繼續推

Pushhh

唔推枉為人

點樣係youtbe edit 英文字幕???

最撚仆街係啲黑警開強光阻記者拍攝

上環整合post，仲要咁齊料，必推！

沉曬，推！！

721啲野終於上翻頭

40s 真係吊你老母 乜9都無用就開槍
好l嬲

撐住！加油！

又係時候推返上環

時代革命
光復香港!

推 同路人加油

推
加油

繼續！

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

我幫你推

光復香港
時代革命
黑警我屌你老母

會唔會有巴絲出到英語版video?

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

整合嘅巴打好有心機
唔知點share啲資訊就成條link扔去fb加個吸引啲嘅標題啦，愈多人扔愈多人睇到

推！集中焦點

過左一日我都覺應該放低，班牛屎佬唔敢出九龍

警黑合作 屌你老母

推，兩邊都大鑊

一路推 點解可以一啲消息都無

推返上去！！！

推 義士不是condom

究竟有無中槍手足消息？

一齊推俾蘋果做頭條 36槍不可忘記
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

推la

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

要英文字幕, 比國際線朋友睇。

又俾網軍洗版，就快連自己人都唔記得啲義士

推撚爆

推返上環po啦diu

推 正苦係咪封鎖咗消息啊仆街

請問中槍義士點?

推 成立獨立查警會

我祝班黑警&佢哋未來十八代都會面對充滿荊棘嘅人生

全部人全力推呢個！元朗單嘢道理一定係我地呢邊，依家要俾人知上環咩事，唔好畀人抹黑我地

推爆佢！

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗果邊可以hold住先，推番上環戰線，追究黑警
垃圾政府，諗住用黑社會，黑警去分散市民注意

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

仲有當日有示威者講左可能會成立臨時立法會
大家記得follow依一點

Pushhhhhhh

堆

推呀!!!!!!

只推前線Post !!

上環好重要

cls

Push！

希望咁多位連登巴打堅守信念
5大訴求 光復香港
唔好忘記初衷
唔好比憤怒支配自己
唔好忘記之前過左身嘅義士
唔好忘記一班搵命駁嘅前線
唔好比政府帶風向
一子錯滿盤皆落索
所有心血就付之一炬

我唔信琴日冇人重傷

幫推 謝各位巴絲

**updated version

Push
要更加多人知道呢件事

支持義士

推推推！！！

光復香港 時代革命

推呀! 唔可以就咁比政府扮無左呢件事

到而家都未知受傷被捕人數

推撚到上第一

人手置頂

唔該大家加強文宣力度！

推

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

推呀！聚焦番上環

幾時再出黎

嘩屌

人手推佢

睇得出港共心目中 中聯辦唔搞得，今次鎮壓力度好大

Pushhhhhhhh

上環手足血汗唔會白流

屌你老母垃圾政府

革命

推返上環上黎

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命
以武制暴
武運昌隆

六個人犧牲咗 可唔可以諗吓企出嚟擋彈擋煙擋棍嘅義士
cls721上環點解咁少post

轉貼

你地連罷工喺屋企涼冷氣都唔肯？

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手share：
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

死癲狗，通通去死

一定要整冶黑警

咪再推啲良景良田po啦diu

good job push

推爆

推唔好比佢沉

主線

推呀，要俾其他人手足當時嘅痛苦

仲有唔好理達狗住啦

兩邊同時呢下主攻真係好仆街

唔好比元朗牛屎佬埋沒咗警犬嘅暴行！

上去呀

推主線！

推呀推呀推呀

puuuush

dllm

好撚顛

Lm

聲東擊西....幾時都咁好用.....

推呀!!!!
黑警一次比一次過份 但元朗單野太爆冇咩人留意到上環件事

喊出黎

文宣做野 再一次將黑警暴行推上國際 話比世界聽香港警察無視國際警告

希望大家打打氣

長期置頂

受傷義士而家點？冇曬消息

推番上熱門

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
一個二個淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推！推！推！推！推！

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

高質必推

元朗嗰邊暫時冇咁嬲
推返呢邊

Push唔好剩係掛住元朗

對準政權呀仆街！

上環

推 支持

多謝巴打整合 推

感謝巴打無私的付出😥😥

光復香港
！！！！！
五大訴求

對家打手係咁出post分散注意力呀 手足們推！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推你老母

推 集中火力 劍指暴政！！！

推阿

推 班黑警根本冇跟指引用槍 一定要追究到底

謝。

雙推

Keep on 推推推 首要野 傾呢個啊

推!

推！！！！！！

捍衛香港嘅自由民主
捍衛新聞言論網絡自由

不推不是人

推！上環！

推上熱門比所有人知

推！！

LM

點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 上環件事推呀

點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

放返焦點去上環啦唔該

上環都好重要，推

唔推唔係人！

放映會呢

真心覺得好厲害！

推推推

亂鳩開槍 屌

推呀今日36都唔理，日後對同類型事件更加麻木，推

成地子彈殼啊各位

唔好淨係講元朗 上環都好緊要啊

五大訴求先最緊要

Share去各區facebook 要更多人知

黑警幾時死！

Never give up

一定要 share出去

Push!!! 推到上天堂！

一定！！！！！！

明知佢地冇腦冇能力先去當差，以佢哋低能羅輯， 點會知道守則的程序， 全世界都知佢哋有法不依啦

推

--------.
民團很重要
關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

推呢個，我屌你老母死警犬

大家唔好忘記上環嘅手足同埋記者

我想整個日文字幕但你地係咪無開放字幕？
想Share俾日本人睇，佢地大多數都淨係知元朗咩事唔知上環幾大鑊

如果呢批警力可以調去元朗捉班黑社會，相信全香港人都支持警隊。
究竟點解警察對示威者既仇恨仲大過對黑社會

推呀
上環義士唔係condom

pushpushpush

唔可以習慣啲狗亂鳩咁開槍

有冇人講下上環班兄弟目標係咩？

退

既有暴徒 亦有暴政

69中信最恐怖

關注上環
一人推十

上環先係主線！！！！！

推post

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

上環先係主線！！

一定要重推！

英文版 唔該

手

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

快啲推返起

頂上去

推﹐唔好畀佢淡化

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起 上環元朗要同時追究

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

勿忘初衷
唔可以再俾任何人白白犧牲
推

三十幾粒子彈係去左邊？幾多人收傷？完全無資訊？

好齊

推翻上去啦

人手置頂 推推推

推到上熱門

推 辛苦哂

太好 又上返嚟

係呀﹐唔可以畀佢沉

上環呢邊一定要推

琴晚其實好大獲
所以共狗先想向連登洗版
請大家睇清楚中上環發生咩事

推 手足加油

DLLM岩岩醒
即刻推

上去頂
上去頂
上去頂

請廣傳

力推上環資料

好波

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

有無巴打可以幫手推下post 又有同路人犧牲 大家好似慣左咁.....

推下啦
又準備沉底啦

上上上

ＴＶＢ大起底！

上環要推呀

政府想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 唔好中計

推
上環同元朗兩方面都推

繼續熱門

感激，借分享。

DLKH 死警犬 天橋射落去想爆人頭？

推
呀

又係我
我又推post啦
幫下手 回覆下
等佢keep住向熱門啊！

鐵證如山

推丫推丫

元朗異常冷清 康文署康體設施提早關門

屌
繼續都係我呀
我又又又推啦
推到開始傻撚咗
麻煩大家幫手
推呢個post

好重要呀

推 兩邊都重要

Push
有冇人提起呢個記者啲片

推到手都軟，不過繼續推

加油

我知大家推得好辛苦

但唔好放棄

放棄呢度等同放棄中上環手足

推到仆街呀

幫手

留言等於推

Dllm

推到仆街

我哋唔可以輸

我哋要話俾共狗知
香港人係得㗎

天水圍人表示嬲到仆街都要繼續推

推撚到班濫權狗冚家死清光

推呀屌你老母

咪洗旨意我哋收聲

推柒你老未黑社會

中國佬係賤種
係黑社會

推柒你班柒撚驚犬

中上環721好大獲

完全focus 左係元朗個邊，冇點留意上環個邊

黑警無法無天

唔撚停

推到班五毛仆街死

推到頂

共狗咪撚洗旨意想淡化呢件事

推呀屌你老母
黑警死全家

市民一定要追究到底

返嚟繼續推

輕輕推

我要法治社會
唔要人治社會

香港冇撚左法治

push呀

推都冇力都要推

好撚嬲呀

推 大家都要關心下上環 唔好俾人轉移哂視線集中哂係元朗度

P

黑警正賤種

唔撚好停

推呀 好難先可以上返嚟㗎

721 必定要追究！

上熱門

咪當連登仔流

Keep住上熱門

黑警咪撚再錄音機式回應

我要全世界都知

屌你老母冇人性

冇良知

做份狗工

黑警

行過路過幫手推一推

柒婆

我

賤種

你

垃撚圾黑警

我知大家好攰
支持住呀

成班傻系圍爐

柒

屌鳩你地班仆街臭警

cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 返工係咪咁撚重要 屌晒你地老母 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

好撚攰呀你老味

唔好放棄呀

望住呢班狗種賺納稅人血汗錢

幫手留個言啦

冇撚左人性

臭坑出臭草

上

屌鳩曬全香港垃圾警察

撤回反送中條例

推呀！

枉為人呀仆街

釋放義士

狗都唔撚係

成班冇腦閪黑警

撤回暴動定性

奶中共春袋

你老味

最重要嘅一點
共產黨含柒啦

香港警察唔係配做香港人

義士加油

真香港人齊上齊落

行過路過留下言
幫手推一推

我開始攰啦
手足幫手

721義士中曬彈流撚曬血

黑警圍威喂

連登仔 出嚟啦

黑警全部陽萎爛閪

連登仔
清醒呀
入嚟睇下推下啦

香港人自救！

沒有最仆街只有更仆街 食屎啦黑警

如果你連推post都唔願意
香港就真係死得

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

香港人自救！
頂撚住呀香港人

根本想用元朗單野轉移視線

唔好比人轉視線
中撚曬計呀

黑警陽萎爛閪

推 唔好俾連登死

黑暗過會是晨曦

黑 警 政
三權合一
香港要自救

香港人自救！
頂撚住呀香港人
光復香港 時代革命

革命時間近了

林奠奶中共習總袋底

臭閪林奠

李家超鄭若驊屌你老味

傻系肥仔聰

Free Hong Kong

推爆佢
記者會都無乜講到
唔好慣呀香港人

中槍嘅人依加點，網上面好少關於上環嘅新聞

支持前線理念同決定

我想講唔知係咪真係有咁嘅事 係退到中環果陣中旅社二樓玻璃似突然中槍 下面有一大班示威者但佢哋已經係中後排 係咪啲狗射黎想爆玻璃令啲碎跌低黎整到人？ 發夢親眼睇到

勁推

推上環克警開槍po上熱門

林奠落地獄

開完鎗 唔洗負責任呀!!?!

黑警冚家剷

我得閒又過嚟推一下

香港冇曬法治
香港人自救！
頂撚住呀香港人
光復香港 時代革命

之去再去洗其他共狗開嘅post

得香港人先救到香港

手足加油

上緊啦

堅持係有回報㗎

黑警枉為人

林奠落地獄輪迴

u

香港人自救！
頂撚住呀香港人！
光復香港 時代革命！

Push 多次
有冇人提起呢個記者啲片

有冇人知抽到個位義士點？好似話cons都碎埋

大大力推 屌你咪撚當上環果班係condom先得㗎
年輕人都算 發夢見到有婆婆嬸嬸叔叔伯伯攞住花行上去想幫手拖延 對唔對得住佢哋呀

冇消息

好似重話眼附近紫黑色

對準政府

沒有暴是，只有暴政

希望佢冇大礙

打錯字
*徒

香港人打不死

唔撚想變香港市

請堅持

香港人守衛香港

林奠爛閪

香港人
請認清事實

曙光在前

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

721 義士受左既傷邊撚個負責任

請勿被轉移視線

點解冇嘢發生緊都可以開槍

黑警濫權到無法無天

連燈仔個個都愛國愛港㗎
香討先係真正大本營

點樣忍？？

幫手推

置頂啦

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

守住香港

香港是我家

一定要多啲人知
搵左成日全部都係講元朗
好少講上環開槍黑警嘅事

721慘傷

I love HONG KONG

琴晚除咗元朗
中上環其實好撚大獲

香港人自救

光復香港
時代革命
抗爭之火
生生不息

黑警賤種

pishhhhhhhh

黑警爛閪爛j

記者手臂中彈 黑警可恥

721 headshot示威者 屌到班黑警死撚曬

黑警冇道德

救下義士

我愛香港

守護家園

高官可恥

黑警可恥

盧偉聰可恥

林奠最撚可恥

香港人同我入嚟睇
睇完同我推

真香港人身體健康

齊上齊落

港人互撐

元朗上環 2件事
一定要煲大佢

撤回呀 屌你

唔好意思 阻到你

焦點

今日比的流料傳下就成個新界關哂鋪，
宜家個情況係太過白色恐怖。

我覺得有三個方法去面對：
自衛團+外國記者+繼續日常生活日常示威游行。

只要我地人多，加有外國記者，唔係太晏散風險唔會太高。

重點係防止白色恐怖呀

一人一留言
人手置頂

香港只能香港人救

推呀 手足

光復香港 時代革

要全香港人都知中上環發生咩事

下次全撚部物資跟身，人人袋d

入一入黎睇一睇

推手

推，元朗同上環一樣重要！

唔可以唔記得上環發生過既事！

推返先

光

復

香

港

時

代

革

命

義士
我哋記得你㗎

你唔係自己一個

我哋係到

見到嘅手足幫手推

累著推

黑警死全家 速龍死全家

真係要大力pish啊
上環同元朗都唔可以沉

我搵律師

我唔解鎖

港人自救！

我投訴你

自由閪高唱自由歌

香港加油！

我要食嘢

我要飲水

推到黑警仆街！

我要毛氈

香港加油

政府好過分

義士無罪

阻一阻唔好意思啊，幫手推一推！

點解香港次次都要靠一班學生做前線死士? 係因為大家唔肯罷工呀

推呀推

我好攰呀

入嚟嘅手足幫手長期置頂

推 係咁推

翻譯做日文好唔好啊ching

打倒共狗

勿忘義士

5大目標

記住

記者朋友，希望你地可以試下即場訪問受傷嘅人，（喺唔影響救援情況下，例如一邊急救一邊訪問），有效獲得真實嘅一手影片，係好重要有力嘅證據

例子：612右眼中彈video，上面721記者手臂中摧淚video

唔好睇得多呢啲手法大家就習以為常
呢啲問題好嚴重

推

無忘五大訴求

1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

最後一推

仆街黑警

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

推

死黑警

高汁！

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

Fuck u

時代革命，光復香港

721

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

呢個post 唔沉得

Pushhhh lm

大大力一推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

咁都開36槍 而且仲有可能報細數

仲要打頭

仆街黑警 唔配做香港人

我冇野好講

Push !!!!!!

推你老母死黑警

推多次！

香港早晨

推 好撚恐怖

打示威就出槍，黑社會就放生，正黑警

記者朋友記得問班狗官

fu1he 4ha4!

撞

多謝大家整合

Reddit 有人整左英文字幕，幫推!!!!

港島淨係可以快閃
留守死梗

要比未睇既人知道真相

呢啲先係重點 我推

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

.

世人要知道上環

推番上熱門呀
呢個post唔可以沉

幫推 話明警黑治港就梗係要有警又有黑先得 focus哂係黑個度咁警就唔駛負責?

重要野push

警黑鄉聯盟

推 多謝你地整片

推 元朗 上環 一邊都不能少
勿版分散注意⚠️

推到黑警屳家鏟

推推推推推

屌你老母 你地班友俾人帶曬風向

推呀 唔可以忘記上環手足

推 跟本focus哂係黑幫啲post到
大家見到行動post快推

7.21上環

點解無中傷手足情況
點解無受傷人數
點解無被捕人數

推呀勿忘手足

人手頂置

morning push!

會唔會整個英文版po上唔同social media
push

無野講

推中上環po
停止討論元朗

我要見律師

元朗黑幫打先過係之後處理，先正視黑警違反國際人權

謝推post

警察=恐怖分子

推呀 整合得好好 最好比唔同嘅fb page宣傳下

呢兩日根本見唔到上環既情況
fb ig tg 連登
關於元朗既po一定多過上環既po最少2倍
對不起721我屙到pk冇出到，只可以係屋企update情況
但係差唔多完全update唔到
的而且確元朗係好需要重視，白衫同狗好似夾定晒咁
但係都唔可以忘記上環仲有一大班兄弟食緊彈
大大力一推希望比更多人見到上環發生咩事！！！

元朗無辜被打既港鐵市民好慘
但係請記住仲有班衝左去前面既人
手足，記者，和理非，什麼都好
不論你係呢件事上係咩身份
一個都不能少好冇

推到手軟

點解推唔上去嘅
垃圾post死開啦

記錄低，革命完結搵黑警清算

推撚到爆

你的資訊真的很有用

😭

人人都要見到

集中上環

多推上環

推番中上環上黎

Take Care
上環義士勇武抵抗暴警，班暴警開左成36槍
仲要有義士被打中頭 一定要俾多d人知同紀錄在案

一個都不能少

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

backup片:

黑警成日阻記者拍野...

推返主線先

dklmpush

如果有新整合會否開新post?

推
推到外媒知

推到黑警全體仆街冚家剷
文宣組做野，黑警冇一個係無辜

同牛屎就friend過打band,對年輕人就絕不手軟,都係嗰句:黑警死全家

究竟啲黑警幾撚時死

好恐怖 開槍完全無守則可言 輕輕一推 大家唔好淨係focus元朗 兩邊都睇下

無人推？

瞓醒推多次

巴打, 你個list 好齊, 我想借用下

D警力去哂上環度打市民？元朗有暴徒就淆哂底？兩邊都睇到好心痛

Pushhhhh

元朗緊要，上環義士都重要！

dllm呀

推~ 感謝前線巴絲, 香港人加油呀!

推返上環上去呀屌

推！唔好俾佢沉

推撚到政府滅亡

推 屌你老母黑警天橋射完人 比人影晒仲想縮?

推 黑驚死全家

用la

想問下有冇可能下次我地用返強光照返啲狗？

光復香港！時代革命！

推翻上啦屌

五大訴求!
光復香港 時代革命!

佢地班黑警做埋D陰濕野

倒地仲射呢個有冇片？

一瞓醒 成個熱門又變咗其他野！

所以，最後一絲想要分化警察，喚醒警察良知，鼓勵警察不合作運動，希望警察可以請病假瞄唔準，警察也是人也是香港人也有家人阿媽老婆仔女，林鄭下台也照樣有糧出，等等等等最後希望，都和週日晚無人接聽被人cut線的999一樣，放棄吧，由週日起示威者不論勇武還是和理非，對警察再無幻想，勢不兩立。

Posh

返黎啦

人性比狗食咗？

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

多謝你地..

推
又打記者 仲要直接打中

置頂唔該

西環義士唔係condom
推po西環元朗一齊推!

西環
委任證!
致命武力!

元朗
警黑勾結!
恐怖襲擊!

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

Push and Push

推呀 2邊都要推

睇下先

次次都係咁。有幾恐怖先？

每一個小隊 都有一個拎強光嘅防暴跟住
不斷係強光下開槍
再加上狂出催淚彈
記者根本有好多畫面都影唔到
有可能因為咁 而好多義士中槍都冇人知

推啦
成10個鐘先得七干幾個正皮
連登仔瞓晒教？

跟進

push !! both side also important

推先

上環手足變condom 屌

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

幫手推埋呢個post

中環POST呢 冇哂啊

推一推

cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

推整合

推推推推推推推

推! 等上環義士遭遇多D人知

巴打, 英文版出左未????

推到光復

咪撚再元朗啦屌

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

人面獸心 林鄭 黑警 收皮

有無人可以幫手整英文被放上網呀

英文版 打錯字，sorry

so terrible

推呀推呀推呀推呀

推推推！

CRAZY

推上熱門第一

我無野講呀屌你

而好多人俾元朗單野拉咗注意力，其實上環依度都好恐怖

我要見律師呀 我無野講

趁無野做 幫你推

推到開（2）

推
牛屎佬恐怖襲擊又唔見啲黑警咁勇
垃圾一班

屌你老母 成副裝備打我地 不合理武力對待，

得4隻狗受傷 根本少傷

我地幾多個中槍，幾多個食催淚彈 比你更加傷

你全副甲都係輕傷4個炸 屌你

你試下我地有同等裝備，我驚你淆到元朗天水圍咁落閘唔敢出黎

成日講隻偢 約你出黎又淆到西咁

推【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

收到，今晚去洗版

啲狗越做越過份
全港市民幾時醒

係囉, 黑警全副武裝, 完全不對等,
開成 36槍
大家好好Share

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

雲海: 原來何老妖成家諗住做美國人呀

仲未到熱門頭3位阿

今朝一直AIRDROP俾人

推返上去
上環義士唔係condom

屌你老母 林鄭 盧偉聰 含撚啦 扮傻

推多5分鐘 交比大家接手

香港警察，知法犯法

我唔知有咩可以貢獻，文宣我整圖唔太識，只係幫手share,係呢到就推post!

各位巴絲, youtube片段已開左transcript 既contribution功能
大家可以幫手出唔同Language
英文版將會盡快推出 多謝各位

youtube片段已開左transcript 既contribution功能
可以幫手出唔同Language
英文版將會盡快推出 多謝

推。

中上西環 同元朗都重要！ 唔好忘記中上西環嘅事

幾時先可以甩走我個P 牌?

香港之後到底會點……

關注返義士 唔好將警狗無預警開槍合理化！！！

Keep 住推

班仆街警察越來越無法無天

推, 另外我想問下有冇人有依篇報導既片, 同埋另一個報導角度

推佢老味啊

推, 唔好比佢沉底, 撤退緊都打頭!

辛苦晒

請大家集中返上環嘅事！！！

推 死黑警！！！！！！

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

非法政權屌你老母

屌佢老味

721上環

要focus返上環開槍！

推翻啲上環post

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

You can’t kill us all

推，上環post唔見晒

喂 推呀屌

推上熱門置頂

一定推

五大訴求 光復香港

五大訴求缺一不可

Please push 不能只有我看到

推返出嚟啦！

人手置頂！